政總齊曬裝加水炮，而家同時搞尖沙咀就岩

唔夠警力，玩兩邊

碼頭大量狗

Tui

push

推

咁係因為咁先應該搞尖沙嘴 接兄弟

等睇尖沙咀落閘收鋪

.

只有一個方法可以有效打擊藍屍

[有片] 外國人整左條反送中既片

尖沙咀碼頭有狗

避重就輕

搞尖沙咀，接兄弟落船

你估我係狗,加下仲會唔會係尖沙咀佈防?

搞黎做咩

圍魏求趙

唔好封紅隧，封左無過海車走

拉疏戰線
一來尖沙咀本身已有狗力
二來灣仔過去好快到

講親啲策略都係可預計之內，你係特登講俾mon post狗知架係咪呀

尖咀碼頭有好多狗standby

自殺

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

係，如果要令手足安住走，要搞掂尖沙咀先

我地搞唔尖沙嘴 港島既所有人都唔會安全
棄gear已經冇用 大家全部出黎！！

Push

返屋企啦 你阿媽擔心你

推，要磚

金鐘站內好多畜龍，小心

推推推推推！！！

落區，依家無車好難退，落自己區打，有咩事無車都行到返屋企

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

#252
綠藻濃縮液，用水開搽落皮膚到捽都可以，唔傷皮膚

lpp

你搞尖沙咀啲人咪重難走

k11近排咁旺，落閘就好玩

有冇人落!!!

又叫要人

鬥長命阿屌 唔撚係鬥送

有得諗，不過要快閃

快閃

仲唔夠警力, 你以為85咩
一早入哂武警啦

西灣先係虎穴

啱
轉場打尖沙咀太子

去尖沙咀做乜？博拉？

鬼？
想屈死手足係港島？

其實尖沙咀碼頭已經有狗

尖沙咀碼頭已經有狗守住

因為呢招已經用過 班狗一定諗到 仲可以封埋水路

油麻地佐敦暫時安全

九龍街坊出黎行街啦

唔係封左站咩
你點入到去架

啱啊，新商場

走唔到呀而家喺金鐘
我都想過尖沙咀

班狗過去快過你

首要條件係唔好俾人拉

敵進我退
敵駐我擾

接兄弟

尖沙咀碼頭已經廿幾隻軍裝老鼠棟喺度
你叫手足過去有咩居心

紅隧已重狗

出緊

尖沙咀玩玩海港城